виртуальная махина на Node.js

примеры запуска: node rtsvm.js [file]

если файл не указан, машина запускается в режиме интерпретатора

машина имеет 30000 ячеек, код программы начинается с 0 ячейки

внимание: существует 1001 способ сломать машину, например:

* dec, 1001; store, 1000, 3; jmp, 3;
* jmp, 999999
* dmp, 999999 итд
